要好好懲罰深水埗標記

唔信。要幫襯請自便

七一同阿久根、華星冰室維緊穩嘅”黃”店